Title: Tux et la domotique
Number: 3.1
Author: CaptainPosix
Summary: Des news avec Captain Posix, Bubulle et Jean-Philippe Encausse, le jeu de Tolrek avec Lost Labyrinth, et le dossier sur la domotique par Jean-Philippe Encausse, concepteur du frameword S.A.R.A.H.
File: ParoleDeTux20.ogg
Filesize: 235355690
Date: 29-01-2014

Les notes de cet épisode n'ont pas encore été importées.
